有冇人好似我咁側瞓唔到？

勁容易睡姿不良
淨係可以士兵式打直瞓
如果唔係就會好容易扭到條腰
有時仲有胃脹氣問題
個肚頂住頂住咁
前幾日先擬似扭到
痛到依家都仲痛緊 貼撒隆巴斯都冇用
可能要出去搵人按下好辛苦

利申廿頭 唔知點解條腰咁脆弱

我向天花板瞓瞓唔到

我係冇得揀

打直瞓先正確健康
胃脹氣係你用口呼吸擘大個口瞓

唔係向右側瞓最健康咩

有時打直瞓半夜都會自動變咗側瞓
跟住起身條腰就奶嘢
唔知可以點搞